黑絲四女，你會點揀

1.中女

2.少女

3.索美女

4.不知名女一名

最後

4好似幾肥美

4

點解咁多人揀4嘅？3都無得下喎⋯⋯

2

WHY

2 件衫最好摸 好想攬住佢

無樣唔敢j

Why not all

4好似最正

你知架啦，一出樣，啲道德撚又出嚟鬥你變態架啦

3

4，一睇就知喺淫腿 樣唔洗好靚，夠淫嘅用對腳凌虐你已經投曬降

4 一睇就知大波又淫

一定係2 奶爆佢隻腳 仲要屌到佢大肚

二 一打咁上唔該

2,3皆可

識食一定食4

2 4打孖上

All

1,4

2，3，1
4你要埋我果份

3，1，2

各位巴打都跟車太貼

4大家唔會覺肥咩？？我以為男仔普遍鐘意瘦腳添

想像唔到見到4 係巴士點搞

一定係3，睇對腳嘅長度同粗幼，一定係正女，陣係腳都玩成晚

4個一齊上啦

2 4

緊係4啦屌
依d肉地先正

1同3好撚正

一定係中女 睇圖都feel 到陣女人味

有同感
都係唔揀住
唔該樓豬post埋樣

4>3>1>2